msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-26 21:32+0100\n"
"Last-Translator: muink <hukk1996@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"openwrt/luciapplicationstinyfilemanager/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12.1-dev\n"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:150
#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:151
msgid "Check update"
msgstr "检查更新"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-tinyfilemanager.json:30
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:80
msgid "D-M-YYYY"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:79
msgid "D.M.YYYY"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:81
msgid "D/M/YYYY"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:77
msgid "DD-MM-YYYY"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:76
msgid "DD.MM.YYYY"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:78
msgid "DD/MM/YYYY"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:75
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:118
msgid "Disable"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:44
msgid "Enable Authentication"
msgstr "启用用户验证"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:130
msgid "Enable proxy for updater"
msgstr "为更新器启用代理"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:111
msgid "Exclude Files/Folders"
msgstr "排除 文件/目录"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:105
msgid "Favicon path"
msgstr "Favicon 路径"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:65
msgid "Global Readonly"
msgstr "全局只读"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:119
msgid "Google Docs"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-tinyfilemanager.json:3
msgid "Grant access to tinyfilemanager procedures"
msgstr "授予访问 LuCI 应用 tinyfilemanager 的权限"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:93
msgid "H:mm:ss"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:92
msgid "HH:mm:ss"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:69
msgid "Home path"
msgstr "家目录"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:47
msgid "Login user name and passwd hash"
msgstr "登入用户名和密码哈希"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:124
msgid "Max upload size (MBytes)"
msgstr "上传大小限制 (MBytes)"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:120
msgid "Microsoft Web Apps"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-tinyfilemanager.json:3
msgid "NAS"
msgstr "存储"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:116
msgid "Online Docs viewer"
msgstr "在线文档预览器"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:133
msgid "Proxy Protocol"
msgstr "代理协议"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:143
msgid "Proxy Server"
msgstr "代理服务器"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:57
msgid "Readonly users"
msgstr "只读用户组"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:163
msgid "Releases list"
msgstr "发布版列表"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:34
#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:35
msgid "Reload"
msgstr "重载"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:117
msgid "Requires running on open network"
msgstr "需要运行在开放网络"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:101
msgid "Show seconds in time"
msgstr "显示秒"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:95
msgid "TT h:mm:ss"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:94
msgid "TT hh:mm:ss"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:91
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:170
#: applications/luci-app-tinyfilemanager/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-tinyfilemanager.json:11
#: applications/luci-app-tinyfilemanager/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-tinyfilemanager.json:22
msgid "Tiny File Manager"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:42
msgid "To enable SSL support, you may need to install <b>%s</b><br/>"
msgstr "要启用 SSL 支持可能需先安装 <b>%s</b><br/>"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:170
#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:171
msgid "Uprgade"
msgstr "升级"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:86
msgid "YYYY-M-D"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:83
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:85
msgid "YYYY.M.D"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:82
msgid "YYYY.MM.DD"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:87
msgid "YYYY/M/D"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:84
msgid "YYYY/MM/DD"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:48
msgid ""
"You can generate new passwd in <b>File Manager -> Admin -> Help -> Generate "
"new</b> or <a href=\"%s\" target=\"_blank\"><b>Here</b></a>."
msgstr ""
"你可以在 <b>文件管理器 -> Admin -> 帮助 -> 生成新的</b> or <a href=\"%s\" target=\"_blank\"><b>"
"这里</b></a>。"

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:97
msgid "h:mm:ss TT"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tinyfilemanager/htdocs/luci-static/resources/view/tinyfilemanager/config.js:96
msgid "hh:mm:ss TT"
msgstr ""
